邊撚個再話我Cowsep同Krazy兄拎白卡 住青山 未食藥果啲 唔撚係我同路人

屌你老母 而家風頭火勢
講乜撚嘢白卡 未食藥呀我屌你老母

屌你老母

屌你老母 仆街

我屌你老母,你冇同路人呀柒頭

屌你老母啦冚家剷

屌返你老母呀陷家剷
剷你老母上天棚